小弟想請教一下mark x 車主

小弟想入手2012年份既mark x ,請問一下會5會有小毛病同有咩特別野要注意? 請教一下各位車主

特別7呢下要注意

注意記住佢只係一架中型房車
唔好當佢係房跑

個人覺得冇咩特別要注
落雨地濕揸慢d
利申 揸緊

小心甩尾呀

5知

唔好推f11 535i touring

其實二手價唔差得幾多
點解要買Mark X而唔買IS/GS?

Markx喺香港=mk車

過block會俾差佬當快餐車

幾襯啲老MK 牛屎仔

圍村mk必備

12年 GRX130 黎架
你估公廁 120咩
呢架野可以話大食 唔算有力
整無咩好搞啦 風田車

555555555555555555555

蝻都有揸，琴日先見到部

落雨小心揸，車身輕，易炒

噸半都話輕
點睇都係個底盤柒

幾靚仔改埋 渣緊

垃圾

同埋is200
見親d蝻係揸呢兩款
包頭個d就揸靚車

貨van最多

重要電油板個隻豐田豪華van
Tst sogo門口長期泊兩部

你話Mark X GRMN就差唔多
310匹 6速棍

第一代先係姐

唯一注意就係$1.7-$2/km既油錢